屌撚醒你班契弟 咪再打飛機

朋友冇AC代轉發
香港人真係好鐘意攞道德光環，
明明D光環多到夠由頭頂穿到落腳指尾再穿返上個頭頂壓死埋人都仲覺得未攞夠。
一邊講自己香港自己救一邊，
係度將成串光環套落去打飛機。
一日到黑剩係識諗住引起全球關注，
然後望天打卦等一個唔知幾時出現亦唔知會唔會出現的國家打救。
岩啦繼續本末倒置攞道德光環啦，
睇下幾時大家攞埋個真光環擺頭頂就皆大歡喜。

一直以黎對外既文宣各種做足但係反而影響最多人同發起行動既平台對內文宣真係完全不足,
風向狂轉,焦點轉移,甚至再有手足被斬,連登上都仲係掛住玩膠同對波

明明知道件事一日未完一日都會有手足繼續在明在暗遇害，
結果170萬人繼續天真地叫囂同用念力妄想改變世界。
還眼?放人?倒不如繼續講強烈譴責啦，
反正都係一9樣攞黎打飛機。
「光復香港、時代革命」?
我真係未見識過單方面不停傷亡的革命。
如果咁都可以稱之為「時代革命」，
咁一係依種就係香港獨有既超未來時代既革命方式；一係就係等同單方面俾人虐打，
然後仲要死雞撐飯蓋 稱之為「打架」既異曲同聲之妙般既笑話。
「願有天煲底脫下口罩相見」? 咁樣落去我怕未到煲底就先到地府一齊排隊相見啦。

手足們停止玩膠，set死線，行動升級
講贏緊幾多幾多，
結果就係畀對家斬向左走向右走到你一頸血
捉得2個pc仔點會夠
五大訴求 缺一不可

推 驕兵必敗 大家記住